搭火車有冇試過幻想比人推落路軌。。。。。。。。。。

次次等車都會諗幾時比人推落去

成日都有諗

幻想推人落去就有

通常會幻想即刻跑去隔離d大粒石個到，咁就可以安全避開